[求解]房ROUTER WIFI 成日斷線

連住LAN線既電腦有600MB左右既,

但手機連WIFI只有3MB左右,

用LAN線連完全冇問題，廳既WIFI亦好穩定，但房既WIFI 就成日斷線

試過將2部ROUTER掉轉,但情況一樣,所有野都冇變

已試過:
改無線模式,頻道,限制IP最多去到192.168.1.5,
運作模式(無線路由器模式,AP MODE),更新ROUTER

到底係咩原因,令到房既WIFI成日斷線?
我唔想成日都要出廳打機.......

拉條線入房？

ap mode有問題，如果拉唔到線入房，不如用mesh router，收得好過ap

係 拉左線入房

已拉左線入房

有拉線就唔洗用ap mode?

冇拉右線？

右線都拉左

連左5g?

冇 2部5g 都關左

無線路由器(預設) 中繼模式 無線存取點 (Access Point) 多媒體橋接器( Media Bridge )

有拉線入房 , 應該用咩MODE?

ap

樓主間屋咁靈異既，淩空走廊。

ROBI mesh wifi router 幫到你

即係要買過部新既router??

其實mesh 同你兩隻router 行AP 係一模一樣
最平果隻orbi rbk20 要$1900

當初你肯俾錢買靚d 既router 都唔會咁

一分錢一分貨，如果間屋太多死角位，最少買兩隻裝嘅mesh wifi